古思堯：無講過社民連反對暴力抗爭，反對港獨

我好撚討厭社民連
但呢個時候， 少d猜忌會好d. (我以前成日抽水， 但而家都少左好多。）

因為今鋪白痴都知成場運動最終目的是咩野。

推澄清

另一方面，好似多啦教徒咁講

如果溝女， 都唔會一見面就即刻話要即晚扑野